公屋問題 我屋企係呀媽名登記 我同婆婆都有名 公屋冇買到

咁其實我應唔應該退我同呀婆個名出黎再排多間公屋?
其實我係驚我屋企人都唔喺度嗰陣 我公屋又冇買 到時我入息過左上限 我好驚連公屋都冇得住

定係應該唔要間公屋去抽居屋? 但個負擔又高好多

另外抽一間
佢會要求你上左樓之後先除名
有老人快好多

問房屋主任啦
除張契除名人少可能變寬敞戶改調細單位

其實戶主過身之後
會再做資產同入息審查
但個額會高好多
好難超,除非你搵好多

之後會俾返你住,係可能搬細屋

即係我同婆婆名去抽公屋 抽到先除名 咁係最好?

我嗰度本身三人單位 都唔係大

點先除到個戶藉？
我果度係買左，但想自己除名出黎抽可以點做？

寬敞戶有平均面積標準，唔係你話大唔大就唔駛你搬
嚟緊2020年會review，唔知會唔會再收緊
有咩問題搵日落管理處問主任最實際

我有朋友話佢嗰間買左之後就除左兩兄弟名出黎 半年就抽到 但係都10年前左右

謝回答

但其實係咪抽多間會好d 因爲我婆婆都好老 如果遲d可能冇機會抽了

去樓下辦事處填表就可以除名
公屋就有排輪,我市區申左成6年
居屋講運氣

緊係
好多人明明一個人都拉個老人申請GA
有老人快好多GA
又可以申市區

但我婆婆住緊老人院有冇影響?

居屋唔知
公屋唔需要住址證明
只需要收信地址

無影響
抽到之後你會接佢過去住照顧佢架嘛

好心就按你實際狀況去申請公屋 你婆住老人院 點解要落佢名去抽 咁樣同蝗呃公屋有咩分別

本身間公屋有齊3人名，但婆婆係老人院?理論上你要除佢名。
但我係你，會另外同婆婆排一間，雖然本身有公屋會扣分。

即是唔洗銀行信？普通信都得？

好大影響,你報婆婆是住公屋,但實際住老人院,唔查當然無事,一查就虛報,刑事案.